其實ptgf同雞有咩分別？🤔

都係有錢就屌得
真心唔明

屌
雞邊有咁貴